班狗撲冰已經成魔 基本上大家零裝都好 佢都會發癲

上曬裝想打勇武 拎住枝槍同胡椒但用唔到
最後就會搵和理非同記者出氣
再搵埋屋企老婆仔女

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

落得場對住魔警喪家犬既都係勇武

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈 毒打

根本係恐怖分子